請盡量行入車箱中間 屌你老母

屌你老母返工時間行入啲啦

樓主影相個角度勁高

樓主一定成日睇到正野

行入啲咪得囉你老母閪，咁撚多人等住上車

咁撚得閒影啲正啲好嗎？

咪係 影啲西面呀毛做咩

菲傭

目測2米

姚明你黎左香港呀？

跟本啲扶手設計有問題有啲位冇扶手捉, 我行過去搏企唔穩等比班呀毛話非禮咩

日本JR個扶手設計真係好好多
門口對住嗰條路無柱比人做柱男, 而坐位之間有兩排吊環比人扶

門口位條柱真係on撚9
啲撚樣臭閪去到條柱位就唔撚柒郁

哇 樓豬高到撞天花